日日屌人左膠，港豬

日日屌鳩人左膠港豬屌得咁爽，到有事又屌人唔幫手
之後就可以話香港最多就係港豬同左膠，所以我都係覺得香港無救，都係移民算。有d直頭想香港玩完
呢班人真係唔知邊一方面好過左膠同港豬，除左鍵盤聲響d 之外